見到咁多連登仔話仲有終極一跌

就知道有排向上夾

夾到你地懷疑人生

牛市gogogo